---
sidebar_position: 1
---

# Основны контроля версий и Git

В руководстве [gitlab.com/iu5edu/git-ci-cd/textbook](https://gitlab.com/iu5edu/git-ci-cd/textbook) представлена информация об основах работы с репозиториями и CI/CD. Данный материал изучается самостоятельно. Он необходим для работы с автоматизированной системой сдачи лабораторных работ.
